# Resultados Encuesta Ezine 2019

Conslusiones sobre los resultados obtenidos de la encuesta sobre la percepción de Cambá sobre la Revista Electrónica de Cambá.

Total de respuestas 21 (18 total, 3 incompletas) y estuvo disponible para contestar durante más de 21 días.



La impresión que causa 
